有無貼ipad pro2 mon貼好介紹？

買左ipad pro2 11吋，但周圍都揾吾到鋪頭貼，有無好介紹 ？

吾你老母咩

家母不適，吾好搞老人家